[信用系統]WeChat Pay交電費有20元現金券

Source

全面抵制wechat啊

推
係香港大就唔好用WeChat

香港人罷用WeChat

得罪講句
咁多年黎 冇一間香港公司做到 而家俾人搶market
香港自甘墮落 怪邊個

外國夠冇公司做啦
因為冇公司壟斷到